係時候出動和理非搶佔道德高地

假如中共出動解放軍，有冇道德高地將會直接影響西方社會出唔出兵救援香港